[PS4]FIFA PRO CLUB VPL隊招新隊員

球會陣式：343 (3-4-2-1)，以三中堅為球隊基本陣型，小組短傳為主，不會胡亂吊高波及長傳。這個陣式最重要是翼衛，
八字真言：進攻拉闊，防守收窄。

本球會現正招收以下位置

RF , LWB , RWB , RCM

希望招收一些常上線, 不會經常轉隊踢,會用咪,性格開朗之隊友.
球會一星期最少五天以上會上線, 時間為晚上10:00~2:00(大約),星期六日及假期會看球隊上線人數再決定.

如有興趣者可 TG:

可寫下要求位置及留下psn方便本人加你試腳.

謝謝.

本球會現正招收以下位置

ST, RF , LWB , RWB , RCM

推～

up

ST, RF , LWB , RWB , RCM , GK

現在招 RCM , CB , GK 三名位置